Apple 真係好識做生意

新機唔跟充電器 但跟條USB-C to lighting 俾你
屌 有幾多人本身已經有USB-C頭 結果又要再俾錢買
口就講環保 實際就搵人笨

咁你可以買11

事實係有好多人有usbc 牛，都有一部分人幾年前已經用緊無線充電
你冇嘅咪當加咗價，另外比錢買牛，隻牛又用咁多年都冇壞過
環保係環保喎，送少咗啲冇用嘅牛出去，都唔知嘈乜9

咪賣平左俾你，冇牛咪買隻新lor

Apple Fans Boy: 比錢買囉
我有D困惑 其實不如答: 溝條女叫佢送咪得囉 ?

其實條lighting to usb-c係邊到用得著

邊係多人有

電腦
利申屋企轉晒typec

其實好多人屋企都有PD牛了，但蘋果今次係小家左啲

用番USB A to lighting

想要耳機多D

而家官網訂嘅11已經唔送

如果你一直都用開iPhone
Charger + Lightening 你一定有

如果你係用Android 轉會iPhone
USB charger你一樣會有

咁有咩好嘈？

即刻Cut埋啦人哋蘋果點會俾籍口你唔買新機，一定要喺舊product度拎走粒魚蛋

而家官網連11pro都買唔撚到喇

得mb一個usbc不過其實上官網睇都唔貴149

但講真屋企真係好多火牛，叉線，耳機有剩
講緊係全新未開過但舊既又未壞
今次我撐佢地喎

本身有牛仲要隻牛嚟托咩 環保啲仲好

你用返條舊線咪得囉

charger 跟原廠好啲囉
ching你講到咁去鴨記買算啦
質素問題

依家大把個人電腦都有type c
type c窿其實唔算難搵啦

android都未必係USB c插頭
好多都係呢年先開始換

C牛真心唔多apple用家有 加埋啲19拖把牆so上面build in 果的都係a野居多，老實講句想佢跟埋個c<->a adapter 好啲

利申 用緊c線charge 真係好快

蘋果收唔收翻呢隻
我100蚊一隻賣翻俾佢
我有好多隻

12送條線係type-c頭插火牛
除非係上年11嘅用家，其他舊牛都唔啱用喎

舊嗰啲牛得5W

呢隻usb a插頭已淘汰 收黎做咩

唔係呀...真係有用既咩？

十幾隻全新做垃圾

iphone11送嗰隻牛係15W

講真, 又有幾多人會買原廠charger

冇果堆人應該會搭埋張單買牛啦

屋企有成10個叉電頭 而家用緊11pro 又有快叉頭 再比多個我都無用

部機少咗嘢 但同時都減咗價喎 我ok

係, 成屋都用apple野. 我讚成另賣火牛耳機
消費者比錢買唔用既野....

我平D, 80蚊成本價賣

其實pro係有減價

買得iphone
Apple就係預你會有埋Macbook, type C - lightning 就fit哂

我冇用跟機嘅USB Charger 好耐
一個USB Power Station ( w/ type c ) charge 哂 MacBook Apple Watch AirPods iPhone ( Dual Wireless Charger )🤣🤣

電腦/Macbook都Type C啦依家

wireless charging 大把廠做得好過Apple啦

等睇下年cut埋個充電插頭，一定買埋無線叉電

乜apple已經出左無線charger ?

正常人一早就轉用wireless charger

老實講句 有幾可用佢個插頭
佢上年送果個 我仲有兩三個係屋企未開封

依家Apple 唔係轉type c頭啦咩十幾隻都冇乜用啦

我咩都唔理 還我Touch ID先叫識做生意

已 cut

電腦而家既type c 頭真係小得可憐
d 底板廠同 機箱廠 幾時先肯加多d type c 頭落去

同佢個隻垃圾earpods一樣
每次轉機都係擺係盒入面, 用都無用過

你係咪仲停留係Type-A既時代

已cut

好多laptop都用type c

哦, 你講apple watch charge

呢下真🤣係香港住百幾呎劏房抖萬零蚊人工教人做生意😂

Agger

是咪隨便官網買隻type-c牛都已經行到快速差電?

如果你自己無去買快充牛
證明你無咁大需求
即係唔需要包埋比你
平少少對你仲好

插usd個隻牛就係
但插typec個隻已經係快充牛

Magsafe咩黎?
其他charger唔係寫住Apple 就唔係Apple野咩?
Optimized by Apple架

講乜鳩

我有20幾個啦 快叉都兩個
唔好再跟機比我
跟機=我硬食要買一個

結果又要去買條type a線
真係好環保

你幾耐未買過電腦

apple會理你咩？

cut 3.5mm, apple已死
mac得type c頭， apple已死
cut touch id, apple已死
cut 30pin頭，apple已死

過兩個月大把 type C 火牛 / type C 拖板賣了，type A 好快就淘汰

垃圾耳機
我隻狗都唔聽

蘋果：唔係經我手就好環保

我自己都覺得唔跟牛問題不大
不過上面兜得好肉酸

Ching 應該都好幾年冇買過新電話/電腦

Type a 你要 不如我送比你啦
石器時代既產物

依家都大把啦
macbook都用左type C好撚耐

笑死 大家係咪唔記得Apple點樣害我地？

Magsafe wireless charger出左啦? 好唔好用?

Optimized by Apple 就當係apple 野?
仲有, 我見唔到"Optimized by Apple" 或者相關字眼wor

我屋企仲有4隻喺舊盒度

個個屋企都會有牛啦，另外佢係咪由iPhone 12開始轉typr C頭充電？

你閱讀理解拎U

簡單講 你係要既 一早自己買左

遊戲機版

事實係有好多人有hdmi線，都有一部分人十年前已經用緊
你冇嘅咪當加咗價，另外比錢買電線，條線又用咁多年都冇壞過
環保係環保喎，送少咗啲冇用嘅線出去，都唔知嘈乜9

打環保旗號cut cost
一係就比人揀要唔要差電，唔要可以扣減價錢

其實唔係送

係迫你一定要買一條

11用USB A
個個都有一堆

不嬲apple鍾意轉就轉架啦
當年轉lightning有無理你班蟻民？
今日你地咪又係個個用緊

個食相好柒 強調大部分人有幾個charger 但大部分人都係用緊舊火牛 如果真係為環保就回收舊牛比人換新啦

轉晒type c 幾年啦
其實蘋果行得好遲

咪平左比你囉

基本上Only at Apple既產品都係Optimized by Apple
為拗而拗

想問下cut cost 有咩問題
羊毛出自羊身邊

包線 耳機 火牛 但賣貴500$ 你又嘈話好貴

結論係 你收皮啦

如果8plus換12pro點樣一早買咗

仲要話咩幫你減碳
減錢啦屌
64gb ip12都7000起跳
咁住黎搶

其實呢度好多人都係一部手機走天涯
咩電腦/平板都唔會買
所以佢地會將部手機齊唔齊哂啲技術睇得好重

我見好多時 type c 都係背板1個 面板1個
type a gen 2 就背板2個
唔知係咪睇開itx 關係
我寧願2個 type c gen 2 好過 2個 type a gen 2

咁係咪要照顧埋4，5，6班 石器時代既人呀
你3310轉iPhone 又要照顧你？

無女毒撚講嘢都肉酸啲

其實對apple黎講 跟usbc先係最合理選擇
佢全線laptop已經得usbc ipad又c iphone跟usba對果批人係on9
所以 最佳解係有得揀跟邊條 廢老apple user又開心on9 apple fans又開心
無嘅 送個c-a adapter都好

pls prove what you said, don;t 9 up

type-a牛回收換type-c牛
不過佢點會肯

無轉啊. 不過轉左俾條type c to lightning線
iphone舊用家基本上9成都無俾過錢買呢個頭 即係你想用條新線唔該買多個新火牛

咪理條on9

完全理解唔到點樣可以屋企一部手機就走天涯
唔需要做file management/documentation?

正常Type c 唔需要全部都用
無依個必要
除非重度用家
你估廠商唔識計數咩

啫係變相加咗價$149
講真，加咗價嘅iphone邊個會買

你個人真大方

我諗住an 狗轉 iPhone, 點計？

Concept 錯
送其實係迫全部人強制比錢買一個

依點係好
有助推動個市場

話cut cost 好嬲好嬲嗰啲
可以報下自己一年搵幾多錢？
等我計吓部iPhone佔你一年幾多人工

你咪當加咗價$149

有邊個屋企會0平板/電腦？
一定唔係大多數

typec>lightning/typec 牛唔係新嘢
一早有得買

你有啫，唔係個個有

我唔知
但好多人都同我講佢好多年冇開過屋企部電腦（用公司嗰部就得）
又覺得平板只係放大版手機
所以佢地會成日換新手機
但電腦仲係10年前嗰部

送 = 迫所有人強制買

你仲大方

垃圾手機 咪撚用啊笨

on撚鳩，usb-c 定 usb-a 牛多人用緊？

WTF 即係宜家官網買iphone11包唔包牛同耳機？

送少隻牛都有幾個post響度講
而家一隻牛好貴咩

Apple真係出力支持環保

邊係多人無？我自己都有3個GaN charger
其實咁講無意思
apple取消得應該做咗market research

市場反應一切
今年取消完反應唔好下年就會加返，之後都冇加返代表大部分用家都接受

拎上手邊用邊叉都係要用cable既

Apple charger 咁大個又唔係用GaN
真係唔識嘅先買Apple charger
之前送嘅18w都好少用

你冇嘅咪當加咗價，另外比錢買牛。

唔包

"Only at Apple" proves that already

成日見到有人出來屌我就會問
到底班人係咪M底架 又要屌 又要買
咁我點解要轉？我出舊屎俾你 你又俾錢 我出靚野 又俾錢

側面反映緊佢哋冇＄，最好個盒咩都包曬

咁咪好多私人文件都要係公司做?
WTF

啲ifanboy 如果 Tim cook 俾條撚佢即刻含到雪雪聲

借環保之名 cut cost但唔減價
都有得撐

你估以前真係送埋架?
你買機個舊錢包埋架

電話用Gan做咩
最大功率有限制

原來on9仔一個

用環保黎講做生意不嬲都係搵人笨
你唔係你條production line度做多啲環保野/ 比錢搞環保活動
反而係cut鳩你原本既野 教育你環保 仲要個price係冇變
不過無計做生意係咁

開善堂送埋部電話比你
相信你都搵到位屌

咪臭系
送唔洗錢呀？

唔環保又會比人how dare you
咁可以點

iPhone 12 mini 賣肺炎價仲想點？
想要又唔想付出
果然連登多窮酸又要威又冇料

其實你點知依家係咪已經exclude左火牛加earpods既價?

我果部唔係
利申：2014 mba

早就應該轉啦
你咪當apple推一推你囉

用完type c返唔到轉頭
快好多 3%沖完個涼上返60%

可能佢地冇咩私人文件要做呢

不過我想帶出個重點係
有啲人好在乎iPhone有啲乜冇啲乜
係因為iPhone係佢地電子產品嘅全部
一旦iPhone冇左樣嘢
對佢地嚟講就等於完全冇哂
但有啲人覺得iPhone cut嘢問題唔大/合理
係因為佢地嘅電子世界除咗iPhone外
仲有其他嘢可以取代

any counter argument?

有還有
新機個條類似轉換器
點同...

2014

Apple嘢係貴，唔係第一日嘅事。

除左買左部ipad pro有一個typec頭之外就無，根本唔夠用

仲未有品牌出D PD Charge 5 個都係 Type C
一係就 1個Type C + 4 個 Type A 或者 2 個Type C + 2 Type A😔

一路都用緊原條同個叉頭
壞左會去apple買
好貴

係因為佢地嘅電子世界除咗iPhone外
仲有其他嘢可以取代
真

但無理由無私人文件要處理
銀行/地址個啲文件周不時都會需要搞搞啦
仲有相呢? 無理由用公司電腦搞呀麻, 唔小心流出就......

唔比Charger 真係好. 得一個PORT , 有乜用.
去淘寶買GaN charger 65W 3 ports 仲好. 又平又多選擇.

有冇人會直接買MACSAFE

未壞
繼續用

番工唔做私人野幾時做

平咗?師兄你認真?

香港好差
咁你可以移民 反乜撚送中

樓主好膠
咁你可以唔撚睇

垃圾回覆

返工你會執自己相畀公司既人睇哂?
乜乜月結單有人係隔離行過都睇到哂

睇咗官網，11都係跟條c to l嘅線

舊錢包埋又點
代表apple以前賺少咗依家要賺多啲？

係公司點打CV

連登仔表示 我睇唔到減左價

我都想知
係咪好多人都唔會睇場合做野?

你做生意唔係為左賺多d
做黎把撚呀
年年財報都係正增長, 唔係炒乜撚野股

用手機填application都好麻煩啦

其實有需要就自己買有咩問題？

買電話跟耳筒同火牛呢樣野確實過時

大部分人都有啦，好多時變垃圾

如果你iphone 11換iphone 12 就冇充電頭用了
唔換機最環保

係眼手都殘

其實除非用開mac book
唔係都唔會有
Apple又賺多筆

買部wireless charge既smartphone 但屋企唔用wireless charger?
其實有咩原因會有野唔同左?

用開apple嗰啲

有啲人好意思話咩以前個價包左耳幾乜柒
11 即cut 左添

我都有好多隻，apple幫手回收，跟手送番幾十蚊gift 卡都好

咁出咩mini賣咁平姐
淨係賣pro max 512咪爆升囉

窮就小米啦 嘈住晒 發窮惡真係好煩

Apple幾時正正經經用type c頭直出

咁咪用返AN 機囉, 有咩好嘈

做生意梗係想連窮撚既錢都吸埋架啦

一屋都係，呢度只係其中兩隻…

連登好多3C毒撚當咗自己係正常人

咁樣lightning license仲邊值錢

Ipad咁大個市場都放棄左啦
Airpod又係仲用緊lightning

成班窮撚咁唔滿意，買番支那機啦，大把野送

如果買機可以優惠價配條個充電器就好d

佢最叻係每次出新機都出新色
見親啲人話想買都係話藍色好靚

放棄左少少但都唔會想放棄哂
一日有lightning , 都可以食下其他廠商license既錢

不如我唔買最環保

邊有加價，本身都平左幾舊 個火牛先百幾蚊

你都搞笑，usb c火牛得一代有送，何來好多人有？
佢做法有問題，要我當加價？
再當你火牛襟用，earphone咁易壞唔送係咩道理？
再講環保，環保咪落訂嗰陣比我揀跟唔跟牛，一刀cut咗個唔係人人都有嘅嘢＝環保？

唔止apple, 其他電子產品都係, 好耐無用過原廠啲得一個頭嘅牛, 無呢隻牛希望可以個盒可以細啲

拮張rtx20系 又多一個

所以打住環保旗號為乜真係你知我知單眼佬都知

轉咗用無線叉電好耐，條線送嚟都冇用

做法係咩問題？

點解你可以留啲咁垃圾嘅回覆

你都幾撚搞笑 遲下盒都唔比你 直接掉部機比你 你應該都係講多謝嗰d人

以前你買iphone係畀埋火牛earpods既錢
依家你畀錢買iphone 係淨係畀phone既錢

佢想賺你usb-c 火牛錢咪送條usb-c lightning比你
如果你一直用開iphone覺得好蝕唔想比咪用返你一直用緊嗰條usb-a lightning嚟叉囉

如果冇盒都保護到部機，你咪唔好入盒，入膠袋囉

但usb-c 叉得快啲

我覺得樓豬講得好岩
佢真係搵緊笨人

我寧願盒都唔要
機價再平多幾十

真
個盒拎到返屋企都係掉

佢識做既話就可以叫你攞個舊既原裝頭加錢換個type C 頭

如果件件電子產品都用原廠單頭牛我要用巨型拖板

啲商人做生意本身就係搵緊人笨，識玩一定係自己由DIY

買AirPods pro送條type c線，為左用條線我就買多個頭
不得不話人地做生意做得好

同價但由64gb 變 128 gb

咪就係，第一年cut 3.5起碼都送個adapter

即係咁比一萬蚊買部電話乜配件都唔跟就叫環保，真係冇果啲有需要既人就要另外比錢買ac adapter要跟多個靚靚紙盒packing就唔會破壞環境咁都有得撐第時華強北咁入個紙袋比部機你咪連印刷都環保埋囉又燃！！！！
(認真係真係環保既咪拎機時問個客要唔要耳機同ac adapter咪得囉，搵錢就搵錢啦屌)

屌你！新機減左價！仲想點？

我覺得起碼要4個pd頭, 另外留返一兩個type a俾啲舊電器用

本身個charger係type a仲係主流

即係咁, 你俾人揀type a或type c線都無咁on9, 大把人無type c charger, 變相製造多左廢物

環保左睇諗野真係奇撚怪惟

唔好轉，唔好咁傻

快唔快同係咪行type c無關係, type c只係interface, 後面個usb同快充制式先係決定做唔做到快充

舊macbook仲係行緊type a

magaafe 支援 11 pro, 咁要點對位先 charge 得快?

左cut右cut，但仲有好多人好接受，為呢樣野講說話

所以咪有需要先買 個價又減番出黎俾你 想點

唔出冇唔同既新機就環保

但cut完真係平過11 pro MAX當年個價
仲要有新chip 5G

會唔會因為你唔環保成日換機先咁多？

佢地係環保左+I瘋狗

香港人 it d野實係要keep 住更新

成日都話用到 唔怪得樓比人炒貴之餘 it 仲衰過深圳

屌

應該有關係㗎（？
type A同type C data transfer個bandwidth都有啲距離

用自己手頭上有多嘅嘢去判斷市場上大部分人都有

而家買iphone係apple環保，唔係你環保
如果你覺得無所謂
你可以連機都唔要，為地球同apple出分力

呢個解決方法最好

😅
你咩圈子，入面好多人用？

原來咁多人受落

Pro港版減咗價

冇窮閪嘅圈子

真係痴撚線

我手頭上係有type-c牛
不過我都覺得好多人未必有

bandwidth係睇用usb 1.0 2.0 3.0 3.1 3.2

不過睇返spec, type A係4.0就係deprecated, 全面用type c interface

問題係用左type c唔代表一定快過type a, 係要睇type c用咩protocol, 你用3.2 typeA線肯撚定快過2.0 type c線

我覺得唔係貴唔貴, 垃圾一件都嫌多, 單頭牛免費送一百個俾我都唔想要

冇咪買，個問題響邊究竟

咁我屋企一個都無
係咪代表大多數人無

我覺得連登仔最識做生意

吓吓都好多意見教apple 應該要點做，出啲咩產品

用家唔可以有意見？真係cls

樓主唔係教人做生意，只係睇唔過眼蘋果口講環保，其實咪又係想人買多樣嘢😑

笑緊佢用環保做藉口啫

老老實實type-c未完全普及
冇買iphone 11嗰啲舊用家
買新機咪又係用返之前嘅type-a牛+線

所以我咪話咁講無意思
有人有，有人無
即使你係連登做投票都無用，個base咁細

所以我咪又再話apple取消應該有做market research 囉

發雞盲

first time?
蘋果教係不嬲用緊都唔可以批評

最近3部IPHONE除左條叉電線
成套野都係個盒度無用

其實佢跟機條線俾人揀係type a或者type c會正常d

SE2冇減 仲要cut咗嘢

好耐之前買咗2隻anker ，有a , c port , 睇細字c同a port個出力唔同 ，我都係買咗返去先知

真係好耐之前架 連GaN都未有果時

充電制式同interface無絕對關係

有d行usb 2.0既type c線跟本行唔到快充

係咪送？我要

係airpods成日傾到無電

咁都要做research？身邊大把人仲用7/8/xs嗰幾代機
點會有typec牛

你發雞盲定你理解能力有問題？

你睇唔到「其實咁講無意思
apple取消得應該做咗market research」？

我意思係指出你話自己有定無代表唔到大多數用家

咁我問你，你會無就代表大部份人無？

身邊大把人等於大部份人？

幾多人？俾個數字黎？

iPad Pro

同連登仔講邏輯，講道理好撚慘

環保左自己 自己要再比錢買多件垃圾 假撚到仆街

你嘅邏輯咪就係apple一定唔會錯

Tim cook咁做一定有原因

智障

我冇話apple岩定錯

我話交俾市場去反應

講環保無錯嘅 好似耳機我都真係無用過特別依家airpod咁撚賣得

但佢自己慳幾多物流包裝先係重點 跟手又百幾二百賣返俾你
又可以大大聲話自己點eco friendly 實質搵消費者過橋 但你又吹佢唔漲

話說隻無線充有無跟火牛 咁都無就真係屌你老母tim cook

「Apple取消得應該做咗research」
呢一句你自己都唔肯定呀
點樣支持到你話大部分人有呀？
仲有你所講嘅係

而你前面係講緊

你點樣
我冇唔代表大部分人冇
但亦唔代表大部分人有

我反而想問可唔可以cut埋條線再減多150

type c有無extension cable?

想你買magsafe

唔得, apple目標係賺最大marginal profit, 環保只係做樣

同埋apple 原裝線真係好撚易爆

tim會cut
但唔會平俾你

留名等睇其他廠會跟

ipad 2020 終於有得威

Cut火牛
Cut耳機
減左價600

你正傻閪嚟架喎 畀人搵撚完笨仲感謝黨

咁又點樣指出到大部份人無？

其實，我講「邊到多人無」係想反問返「邊到多人有」上面個條友呢句說話

我指出自己有type c charger係一個例子，有人無，有人有。

所以我到最後都講

「市場反應一切
今年取消完反應唔好下年就會加返，之後都冇加返代表大部分用家都接受」

點會冇關係
PD係指定必須用type-c
上限完全係兩個世界

都幾難跟，尤其支廠每間都有自己一套快叉標準

不要問，只要信

你係咪戇鳩㗎

淨係計 iPhone type c charger得上年 iPhone 11系列跟機咗1年，相反type A charger就跟咗咁多年，數量已經差好遠

個個屋企咁多年以嚟，大把跟機或其他小電器嘅type A charger
Type C呢一兩年先慢慢普及，可以有幾多個？

你買 GaN charger你嘅事
大把人仲用緊跟機，甚至跟舊機嘅5W type A

我唔係咁意思
只係做生意
老細立場最緊要賺到盡得來又再令到你會買
開公司唔係做善事
咩企業責任喎
總之就要美化個口號來搵錢
吓吓要為連登仔著想攪手志在打個和咩
出個爛鳩卡套5舊水真係痴撚線
我就真係唔會買啦

利申：用緊iphone 8, 唔會買iphone 12.

充電

咁都話要做market research真係笑撚死

好難講
要睇apple啲data可以賺多幾多
見到賺多一大筆嘅都會話要環保

焗住買架啦 睇你班柒頭得把口
最撚快買新機嘅就係屌黎屌去個班

我有冇話大部分人冇呀？
我係話緊你

同埋你點撚樣解釋

64GB係6499哦, 同埋Pro冇加價但係128GB起跳, 以apple依d度縮格今次算係咁

事實係好多人都有買ipad pro

睇下之前買一部要等成個幾兩個月

再加上好多新notebook都用緊type c

所以好難講究竟有既人多定無既人多

USB PD 1.0 係type a/b都得

USB PD 2.0先係指定type c + usb 3.1

所以usb性能唔係跟interface, 係跟protocol

當然你可以話PD 1.0少見既, 不過中國製用1.0 standard就寫自己行PD

唔少人唔介意慢叉，用返舊線舊charger冇乜問題
如果想快叉，另外買快叉亦合理

但既然想環保的話
好心就連條USB C-Lightning都唔好跟
反而應該將呢條線擺埋落個另外購買嘅快叉USB-C
想要快叉嘅人，一次過買曬charger同線
咁先比較講得通

咁market research可以包括埋問買過iPhone嘅人多唔多用跟機隻牛嘅
可能個個都話「牛？咩嚟㗎？」

「事實係有好多有usbc牛唔係我講」

請俾證據

我講過我道歉，你屈我你道歉

咁iPad果d都會有跟嫁嘛
屋企人又會有一兩部機
加加埋埋咪好多囉

iPad都已經係usb-c

你知唔知ipad同iphone銷量差幾遠

我部相機都用緊 USB-C
我覺得你唔應該怨佢轉 USB-C
而係怨佢無俾埋個插蘇
同埋你唔一定要幫襯佢買個插蘇

仲有其他產品都有跟type c
咁唔一定係apple出既先叉到iphone

越兜越低質

其實條typec to lighting 過資料速度係usb2.0定3.1

岩岩check返protocol PD2.0都係只定跟usb 3.1,無要求係type c, 只係加左type c既standard

Type C開始普及咗幾年？
淨係iPhone都只係上年開始用

唔係個個好似你咁一年買好多件同十幾件產品，甚至自己額外㘥金GaN

咁我講既野係咪錯先

iphone 11 64gb $5999
iphone 12 64gb $6799

其實呢，由iphone 8開始已經可以用type c to lightning

就算iPad都係呢一兩年先有usb-c
其他notebook嗰啲梗係留返其他notebook
唔通貪隻PD牛大到成部iPhone咁用嚟叉iPhone

其實唔少公司都有provide laptop 比staff, 唔一定要係公司打CV, check statement
如果唔係之前點樣WFH

Apple 又話講環保嘅

近幾年你唔係買啲垃圾支那牛
都會塔個typec頭比你

如果係咁就唔叫一部手機走天涯

可以用
同跟機係兩回事

由Apple第一次出純type c嘅macbook
都有五年
其實都算係有幾多時間俾大家換有type c嘅電腦/牛

士多$149原廠

點解iphone仲要用lightning

其實都係type c 火牛黎，插條type c 轉lightning 就可以叉iphone , 同埋識自動控制唔怕會W過大

唔好撐啦... 人地俾晒落台位你
再撐，真係幫你唔到

官方果條support thunderbolt,應該唔會係2.0

一隻USB－C嘅叉牛幾錢？支牌都係三四十蚊啫，用得iphone就預咗俾錢行生活態度。

如果想免費可以買360支那手機，附贈中國特色社會主義研習apps，包埋肉體送中接送服務，抵用到核爆

咁佢跟機都有條lightning線嘅
只係另一邊由A變C
又冇跟type c牛啫

如果好多人有ipad pro，咁iphone就唔應該用lightning用返type-c
你自己都講唔撚通

部電腦係公司，好多時都唔可以裝其他softwares, 只係做下普通文件野。

對個人黎講點解唔叫一部電話走天涯

Led 5g同 lcd 4g比？

其實吹咗好耐 lightning 要轉type C
如果真係環保，就大家咁多手機廠商一齊轉晒type C啦

想講蘋果一向風格都係我行我素，唔跟配件只係想減低成本，係價格方面增加競爭力。乜野環保，只係次要，又可以美其名。

所以佢咪繼續俾條type c to lightning 線你囉

佢係無俾牛咋

你自己都講唔撚通

邊有環保左撚
只有小家賤種apple 同埋盲撐ifans

有部device係手畀你用
已經唔可以叫「一部」啦

我問你點解iphone12唔同ipad pro一樣用type c to type c呀

我係左右耳輪住用

其實冇衝突
人地又唔係冇俾條插到iPhone嘅線你

人地講緊 由type c to lightning 轉去type C to type C
會唔會係你唔明....

公道d講iphone唔轉type c to typec 係佢仆街

但佢今次係取消隻牛，線有保留

多隻牛就唔環保，多條線就唔係唔環保？

你討論點係取消隻牛，線保留

咁同佢轉唔轉type c to type c 冇直接關係

其實點解叉電頭咁耐都無唔用type c？明明typec好用好多

樓豬 完全認同你

食屎蘋果就係想慳錢

個三腳插真係好鬼死貴

用緊無線充電座
以前都覺得係用多撚餘
不過用過真係返唔到轉頭

一路討論緊係取消隻牛

唔好為難佢哋啦，信仰係唔可以挑戰

咁快轉，可能13 無野sell...

利申：用開iPhone，但對12好失望

牛大舊過條線

又舔共又小家一定係共果， 間公司成日口講話重視customer experience, 其實最貪婪斂財

我都想佢轉哂type c

但你諗深一層，好多3rd party仲有大量lightning 線

咁如果一轉哂type c 就好大機會俾積咗好多貨

當然對消費者黎講緊係轉哂type c仲好

佢還佢轉
我用唔用又一回事

除非有一日佢出個新頭(IPHONE個邊),而個新頭又駁唔到TYPE A ADAPTOR, 咁先可以話舊個批無用

Apple吸血鬼

係，third party 仲有大量lightning 線， 無晒牛。

發雞盲，睇清楚未

咁都得，下次試下
不過多數都同對方同時無電

12都冇乜野好sell，都唔轉type c

你睇返之前d reply 先喇，一路都係講緊係consumer角度睇，一部私人嘅電話就夠
其他野可以係公司電腦度搞

third party既牛只會愈黎愈多

新notebook, ipad/tablet 都行type c

仲有GaN charger

冇3.2
得usb3.1 gen1 gem2

唔係跟 Mac safe 先係仆街

咁唔通電腦差電 又用typec咩

屋企成堆叉電頭 唔要都無問題

鳩做都會有人買，驚撚咩

想揸手叉電果陣用
點用冇線 想學野

包裝盒版

事實係有好多人唔用包裝盒，都有一部分人幾年前已經叫店舖幫手處理埋，就咁拎機同配件走
你冇嘅咪當加咗價，另外比錢買包裝盒，之前盒又用咁多年都冇壞過
環保係環保喎，送少咗啲盒出去，都唔知嘈乜9

人地就算真心出自環保 你都覺得人搵尻你笨 人地咁撚大間公司洗撚呃你果100幾十咩

公司本身就長叉電
返到屋企又係直接擺落charging dock度
想揸手咪拎起用, 電量長期90% up

係呀 幾廿條 type a 古董

我已經用type c 好耐啦

充你老母

你無錢去買？

就算全世界都無type c 牛
都唔代表分開買有問題

Tim cook永遠是對的

公道咁講

分開買最好

想要就買 唔想要就唔買

Bundling Sale 仲衰

咁你唔去死

幾十蚊係度嘈 真係好肉酸

無錢唔好買啦

包裝盒個例子就唔岩

包裝最主要目得係保護部機

一角三邊六面既drop test, 防潮 , 震箱etc

只要經過運輸點都有d折舊，重用既話未必有返最好既保護

真係要環保應該子都唔印，就咁一個白盒

咁送3個牛係咪就變大方apple 呀？弱智

呢個真

羊毛出自羊身上

價錢包左

整咗10年幾十億隻5W電子垃圾 而家學人講環保

一部手機就可以區分

正常人 同麻煩窮撚 都幾好

大把人願意比多少少 for premium

On9? 送 即係強迫你買

惡撚到
Apple 行左咁多年Apple eco-system
個product trend係咁架啦

咁你咪去搵部更好既電話囉

無錢咪唔好用 咁簡單

捉字
咁加埋公用laptop仲係唔係一部呀

大家樂都係咁喇，咩少飯多愛，CLS

啱
一日無touch ID一日都繼續Android唔轉會

有

如果要買充電頭應該買幾多w?
屋企有兩個MacBook充電頭type c 洞
一個30另外一個61W
可唔可以照插?

本身已經有，不知幾好用
相機，gopro，電腦，手機可以一條過叉曬

Steve Jobs既創新係加前所未見既新feature
Tim Cook既創意係cut現有既feature (3.5mm, touchID, 差電器）

Apple做乜都是對的

依家啲laptop真係喎

其實一路既討論點係取消隻牛

apple 聲稱好多third party blah blah blah

有人話有，有人話無type c 牛。我先話咁講法無意思

你話apple完全無做research 我又唔信

咁原來真係咁大部份人都無架喎（假設），又會因為無牛又唔買機，咁如果結果銷量真係又關取消咗隻牛事，我估apple都要死死地氣加返

全球既銷量會話俾apple聽究竟有冇問題

如果你問我取消隻牛有冇影響，無。但係仆街既

巿場反映嘅，係對成部手機嘅反應，比如大家喺連登屌完都會買，但對apple嘅不滿，市場未必會短期內反映。

唔通講明 "為左提高公司利潤, 決定唔跟機送火牛耳機"

不過好似我咁, 佢跟機既火牛耳機, 真係冇用
我買左番去真係掉左佢

遲啲cut埋speaker，ifan一樣讚好

都可以照插iphone (c to lightning)

你都識講, 有需要既人先要買
咁即係一部份冇需要既人咪環保左lor

我真係有
兩個usb hub各有一個，尿袋都有usbc插頭

火牛真係少人有
但係耳機真係冇撚用

短期唔會，除非有人告apple

所以睇下iphone 13/14會唔會加返

睇個勢就唔會，因為應該連lightning port都取消埋

Google 已經cut 咗

邊部

其實就算你買左部iphone 12 pro之後再買返apple個20W火牛
加埋都仲平過iphone 11pro 當初嘅訂價

Pixel 5

有乜所謂
而家買嘅只係佢嘅牌子 佢點樣出部機咩樣都大把人買

Pixel5點會冇speaker

1.0就算吧啦
2.0出之前都唔知有冇產品真係出過貨

講返2.0打後
睇中文媒體一直都係話type-c only
啱啱去Google見reddit都有人討論
原來wiki係有寫應該係包埋type a/b
咁嘅話真係冇分別

初初以為成件事係類似M2插頭 vs SATA
唔一定快咗但可以提供更高上限

It can be clearly seen in the second video that Pixel 5 does not have visible speakers on the front. The reason behind it is that its speaker is embedded under the top portion of the OLED panel.
Google戇鳩到cut走個窿，讕係創新
俾人屌音質差到like shit

邊係
Samsung lg sony 支為
兩三代前已經轉曬

諗諗下iphone遲啲可以冇lon，充電用無線，耳機又用無線

如果係apple下年咁做，你咪又係幫佢兜

睇錯，插頭係嘅，不過好老實講，換啦

唔講以為全世界得Apple一隻牌子
呢頭呻點點點唔滿意，轉個頭又死都要用apple
我係apple，我都食住上啦，反正點差都成班忠粉

Samsung嘅話上年已經轉咗type-c火牛

屋企得一個C頭差電
就係買MBA嗰隻牛

其實個D配件根本唔係送
個價錢都包埋啦
如果唔係點解12pro會平過之前

唔洗你大方 起碼正正常常

你幫自己兜先啦柒咗扮冇嘢

點解仲有人覺得d牛同耳機係送

No visible speaker = 冇speaker？你斷章取義係邊個柒

賣比呢度D連登仔啦 佢地好中意usba架

正式宣布今年機王仲係11pro max

有c牛 有耳機 抵屌

送乜尻
包埋當送
咩觀念？

仲有運輸成本同存倉成本都慳唔少

包埋唔係送，咁點先係送

又咪大把人買

我仲有6個原裝未用過

有無人收 轉晒c牛好耐

11俾隻牛應該係5w

得11 pro同pro max先係18w

笑死
無產階級之地：連登

上年先話送18w係皇恩浩蕩
今年即刻連5w都唔送

頂呢個真心好笑

我嘅觀念不嬲都係買機然後附機附送配件，呢個亦都係作為消費者最正路嘅睇法
冇你咁得閒幫生意佬諗埋個定價點嚟
再講，好似你咁講到明冇問題，咁就咪搵環保嚟做藉口

全世界都知環保只係marketing slogan, 實際cut cost架啦
唔明既customer咪會以為以前買部機返黎係「額外」送你火牛同earphone
實際上一直都係你畀既錢係包埋, 「附送」只係一個美化既裝飾字眼誤導消費者

真係好撚on9,真係覺得買完電話之後差電器係要"買"iphone 13 應該淨機入袋就咁賣就ok了，環保嘛！！！

如果淨機又平d，又唔介意。

叫你比錢買你唔用既野叫好理智？？

正正經經去肥仔開倉自己買啦

比錢送

Call g= 送塊西

On9仔發現

送

你無比錢？

咁想請問佢有冇平過?你又知佢平左?之前舊機扣起左料既時候又有冇平左?你睇住人地講因為環保唔跟比你但又冇本身見到連adapter pack既價錢就話人地淨機就平d唔介意又好理智?面對現實啦ching!!!!!

即係你觀念錯囉On9

包埋加500$ 你咪又屌

我淨講番我自己，我牛大把，你唔跟機送，冇問題，你平多少少俾我仲好，仲實際！

包埋iPad 賣比你好唔好呀 On9
比多5000$ 送ipad

睇黎ching係apple做，咁都收到風sor

依個真

iphone要轉type c啦, apple全部都轉左去Type C得返iphone唔轉都唔知做乜鳩

你幫gay cock 日日含點會唔知

咁重口味

12 6.1’‘同11 岩岩出同價錢喎

Lightning 好好賺
唔捨得轉
其實type c 比lightning好係真

要send email 反映

包埋叫跟機
唔叫送

SE都cut咗火牛同耳機，有冇減價？

2020年都仲有ifanboy

由蘋果出咩都係啱，掉轉頭推論返點解蘋果要咁樣做，又好多人有type c牛又market research又盛盛盛
如果佢今次唔係無咗type c牛，照舊係有type c牛甚至usb a 牛，又有同一班人去解釋點解咁做
人哋揀邊個方案出產品都要幫人解釋呢個option係最好，係你哋班人唔識嘢

曲：牛要繼續跟機就要加價，唔跟機無改價錢即係變相減咗

等fans解釋（兜）

傻閪

咁事實上apple係一間唔可以亂咁做決定嘅公司
但好多時啲極大爭議嘅決定都有好好嘅成效（至少喺佢地角度嚟講）
所以估計佢地cut牛之前應該做過下research係合理嘅諗法

3D touch咁好用cut咗已經on9啦，有冇考慮吓做ifan都唔好咁盲目

其實幾個月前apple有做過Research問人會點處置跟機火牛……

佢cut得火牛已經代表『好多人』都冇用到個跟機火牛

只不過香港人會諗你理得我拎啲做咩，我買嚟唔用拎去掉你吹咩，總之你唔包=搵我著數

3D Touch我真係冇乜點用過

其實講Apple做research有咩問題？
你出一件產品都想知啲用家鍾唔鍾意/覺得某個功能有冇用
從而改善件產品
當然你可以argue apple啲research唔夠公正／點解冇問過你
或者只係引導性咁問啲自己想要嘅答案（e.g cut牛）
但research呢樣嘢本身冇問題

如果個決定真係好錯嘅話
市場自然會反映

上面有啲傻閪講咩12pro咪計返平比你
對呢啲就當睇唔到 大方啲話佢係商業公司要賺錢咪得

另外個垃圾5w火牛就話由佢earphone都唔跟真係好過份
尤其佢唔係用3.5mm/type-c而係用自閉頭

如果係type a線 唔跟火牛都可以接受
但iphone type c叉電上年先出
有幾多人上年都有換11先
屌 你又跟條type c線 又無牛 焗班本身可能用緊8-x嘅人去買牛

屋企好撚多個apple 5W叉電器擺喺度冇用
叉得慢 自己買過隻牛好過

買樓送窗台多撚謝呀

其實佢又真係比11個定價平，你買完機買隻牛同以前差不多價，如果唔駛買牛個班真係平左，咁樣你仲想點？

好撚多打手同智障仔

送埋咪即刻更新左

我係火牛供應商，你問我想點
你地以為我既火牛免費比Apple?

梗係跟機2隻火牛啦

我睇死其他手機廠跟風唔比火牛

無知咁問一句，我用返舊Usb to lighting叉iphone12係ok?咁咪慳返隻牛嘅錢

返去查字典啦
中文字都唔識

錯就唔會好錯
蘋果要賺錢亦都無話有問題
環保我亦支持

個人其實唔太介意冇牛冇線冇耳筒
只係上面為咗幫Tim Cook兜講到好多人屋企有好多type-c 牛就好鬼肉酸
原廠Type-c叉機淨係跟過iPhone11一年就冇跟，如果2年前XS就開始跟，跟咗兩年後今年先唔跟就合理好多
如果真環保就今年應該連type-c-lightning都唔好跟機，應該跟個type-c charger賣

啱
Type-c牛起碼跟兩年iPhone跟住先唔跟先叫合理

其實樓主係屌鳩緊apple搵用家笨
講真左cut 右cut 真係好肉酸

我都覺得計人數嘅話佢其實應該送type a線
不過送type a線又會俾人話用macbook嗰啲用戶點算
送type c又會俾人話用舊牛嗰啲點算
所以始終都要搵個位開始

Type A Lightning就係大把人有，又唔support PD
根本 12 條線就多餘

11 pro max個價錢出既時候扣返依家隻牛同earpods既錢都仲貴過依家12 pro max
而12pro max 粒chips就更加新

咁佢都要make sure你番到屋企點都有條線用嘅
type a好好醜醜都叫用到
慢就另一回事

唔多人唔多application用
所以先cut得咁快

對呀
雖然149唔係貴
但係個購物體驗好差

真相就係想賺到盡，理撚得你，re乜search 呀
Cut 3.5果陣話乜撚野勇氣仲撚好笑
果陣全世界都用緊3.5
想賺到盡咪講囉，講乜鳩勇氣環保真係拎黎柒

唔出新機就最環保

我用緊嗰啲type c lightning全部自己另外俾錢買, 依家終於跟機送

點解呢到支持取消隻牛嘅人

講野咁撚似政府膠官嘅

最好處理方法應該好似膠袋咁問你要唔要

事實係對本身有type c charger既用家就無所謂，無個d會嘈

但又幾多人會因為無咗隻type c 牛而唔換iphone 呢？

不過拗黎無咩意思，市場會反映

11都有跟機嘅

係, 舊type a lightning一樣可以照用
如果你個尿袋或者牛有pd就可以用12跟機嘅type c lightning享受快充

謝指教

笑咗，12同12 Pro個ppi仲高過12 Pro Max

係搵鳩用家笨嫁啦
cut 3.5mm 買!
cut 火牛 買!
iphone 13 cut 埋叉電線
但班ifan 咪又係買

因為成班ifan 都會幫apple 美化不合理既野

好多都係打手黎

俾人拎走本應有既野仲讚好

唔同*

因為舊有火牛同earpods唔係「送」
你買機舊錢包埋

其實用開既TYPE C DEVICE 隻牛都係 A TO C

USB CHARGER 係有
但而家普及既CHARGER 都係A TO C

然後an俠為佢哋抱不平咁屌apple

最後Android 廠兩年後跟又覺得無野

SE冇咗耳機同火牛有冇減過價呀？

環保無價 謝謝🙏🏻

想呃錢就肯撚定啦

為環保 賣個時問人要唔要咪得 真係當你戇鳩

憑自己實力cut 既耳機同charger 點解要減價？
屌你老母！

但佢跟usb-c 叉電線好撚戇鳩
唔係咁多人有usb-c頭叉電頭

11係5W垃圾喎
係11 Pro先跟usb-c lightning +快叉牛

都真係幾多人屋企部電腦一個月都唔知開唔開一次

依家cut埋但係冇減價又點睇？
即係逆市加價啦

但12 pro max平過11 pro max當時出嘅價

SE都cut咗耳機同火牛但係冇減價，咁原本唔係送係咩呢

斷人衣食如殺人父母 唔需要下下做到咁極端

要出新機就即刻唔講環保， 偽善到

佢cut 火牛耳機咪又係斷果d 廠既衣食， 屌

你老豆有冇usb c牛阿？

係喎要環保點解唔整回收計劃？拎舊牛去apple買新機減錢？或者舊換新？

假環保 實質係想cap水 火牛都要dlc屌你老味

等睇下年三星跟機唔包牛同耳筒

呢度平比你，第二度拎返

我用5隻原廠A 牛 換C 牛 都制

因為歐洲個邊就無跟牛，所以佢可以統一個Packing 慳一筆，至於你無QI 板/USB-C 火牛可以去買，又或者用返舊嘅Type-A 線。

俾得你揀未賺唔到你買線錢？？Tim Cook 不是開 善堂

佢的確回收好多電子產品 不過未必回水

正給你樓下有廢紙金屬回收
Apple Store 有電子產品回收

所以話班大種乞衣真係

一早用晒 type c 就基礎，之前 pd 快叉、external SSD HDD 都只買 usbc

長叉 usb 風扇，用到燒咗好多隻

你呢d 用家真係食開屎仲要幫屙屎條友講說話

一句講晒，嫌貴咗咪唔好買，今朝嘈到而家頭都痛
請追完post，再覆啲其他人冇覆過嘅，乖啦

Apple唔啱窮閪用㗎 去番隔離Sony Xperia post啦

同iphone 11 pro，ipad pro，新版ipad air隻牛都係快叉

賺唔到錢果D唔係叫環保, 係叫戇居

要你用返舊火牛但比條lightening to type-c線你

而家都幾撚不滿 奶共巨頭APPLE 仲要出埋D垃圾

樓主有被逼害症？
呢家沒人逼你買喎
咪on9啦你

上carousell 賣應該有姐姐要佢地應該唔會用太新

唔撚用就最環保 哂氣

買得起部電話 無錢買牛

Ching 無搵你笨既，我贊成唔跟牛 屋企仲有幾個未開，如果佢唔跟牛機價一樣，我覺得抵俾人屌既但而家部機平左六舊水，隻牛都係149你無 我送隻俾你啦，求下你地班撚樣唔好再為左149蚊洗版啦

咁就咁一個箱放60部，要既就逐部逐部拎出嚟

唔多可行，除非即場買即刻用

送去屋企/公司，過程無盒保護？

去士多買，返屋企先開箱，無盒保護？

搵笨咪又係大把人衝去買 樓上都成堆傻仔啦
遲下唔買機冇盒冇針冇貼紙乜柒都冇啲傻仔都會照護主話冇問題 咁唔user friendly嘅野都撐得落 不如連usb線 火牛全部都要每年換一set算啦
窮？唔好換機囉 最好一部賣10萬 咁就冇人同我爭最好有咁閪得咁閪 首日訂機香港區得100部 其他留返每個月柯尿慢慢派 到時班傻仔照護主

利申 iPhone XS 冇新意唔換

咁之前冇用iPhone嗰啲點算
你要佢攞Samsung個頭插iPhone條線？
如果冇多餘嘅火牛嘅話點算
即係俾錢買部新電話
我仲要死死地氣去買個火牛
先至可以差到電
呢啲基本要包嘅嘢佢走去cut咗
兜乜春？

咁你比個我囉

即係好似買外賣要加錢先有餐具俾咁

15 係張貼紙

見到咁多人屌on9果粉我就放心了

傻9

係人都知你係
唔使強調

我回覆緊你，點解會係話緊自己

very sad but true

咁咪當我講事實囉

傻9？

i fan弱智真係唔係扮

傻9定弱智

幾年前歐盟已經叫apple轉用an廠一樣既usb c線，因為eu計畫以後賣機唔比跟線

都係用“環保”為理由

冇錢咪唔好用iphone囉
iphone不嬲係有錢人專用

窮閪An狗亂咁吠啫

iphone 討論有冇火牛都可以推咁多版，掉轉華為三星唔跟火牛，wfcapple仲點死

都唔知嘈乜鳩，爬完文特別班an狗道德撚上身
個價都比上代跌左，個差距都夠你買隻c牛有找
耳機一向大把人送都唔用
到時其他an廠跟唔好嘈呀

一皮嘢就當自己有錢人，笑撚死人咩

SE呢？

放心，an廠一定跟

iphone一向都係身份象徵

搵SE黎講有咩用
我仲要補充就係用得貴機既人點會介意買第三方牌次次屌apple先又係班an狗，最後班an廠跟又唔去屌埋

cut 3.5就係好例子

到時班an狗又變藍絲咁
我睇唔到，唔關我事
永遠屌既就係帶頭做果個

講唔通就問有咩用ifan真係無撚敵

所以話apple有魄力，勇於面對。

唔理最後銷量係點，起碼會踏出第一步。

不過火牛供應商一定屌死apple生意一定跌

身乜鳩份象徵 大陸人咩

冇咪買囉屌你老母

但同時3rd party嗰班又會好開心

an狗窮到幾千蚊買部電話俾唔起幾廿蚊買隻牛，駁唔到咪出聲囉

睇你an狗個款咪又係道德撚上身，an廠跟住做到時又唔知縮左去邊

最浪費個堆係說明書同埋apple logo 貼紙啊！

消費者黎講，鐘意用3rd party多啲
而家市場好多一隻牛多個USB C+A位
所以我真係仲要隻一開一黎把撚

貼紙俾你地周圍貼幫佢賣廣告，唔會cut

我用緊11 pro max，原來批評apple就係an狗

ifan啲醜態真係好撚肉酸

傻豬黎嘅，係用開apple 野一早有USB C 充電器啦
其他android 廠商計埋啲縮數，部機係type c 跟機個火牛竟然係usb a
仲有啊喺度鬧跟USB type c to lightning 嗰啲人啊
買咗部新MacBook 不知幾開心呀。直接駁入部電腦就用得啦。
我都想鬧下Apple點解Apple Watch唔跟type c 充電線

你企埋an狗一堆咪當你an狗囉
話之你用乜iphone

繼續啦

PC 唔計手提電腦、我二個月前買一部中價底板. 都無USB-c. 屌佢老味

呢個係原則問題，你買廠機電腦就係唔想煩，而家無端端叫你自己配多條電源線
跟手成班砌機撚衝出嚟話屋企大把零件唔係問題，睇到火都嚟

哦

s6/ap pro/ipad 8已經跟type c

AirPod Pro 講電話麻麻咋喎
如果真係狂傾電話就Bose 700 啦，超強話音抗噪質素通話之王，
18個鐘電池傾死你都得

冇記錯S6係都跟USBA頭線

拉

咪係，成班死乞兒喺度覺得拎少咗野好似蝕底左咁猛咁吠好撚煩，開呢啲垃圾Post未？
iPhone 8嗰期開始推wireless charging 到而家都已經四年
正常人點都有無線充電呀？
正常用開Apple嗰啲點都有一個座同時叉電話+手錶呀？

真係傻傻地，我11果個火牛都冇用過，可能連盒掉埋
不過留意過依度啲風氣班傻閪係講到無線充電冇用咁
我懷疑大部份都係手機成癮一日廿四小時拎住部手機唔放係咁捽捽捽睇傻閪WhatsApp碌垃圾IG

喺地鐵都見唔少呢啲精神病開着個WhatsApp冇對話冇人同佢講嘢戇鳩鳩望住部電話唔知做乜

最近先買多個擺喺公司書枱，依個幾靚，依幾年Logitech 做得好好

但係成班撚樣百幾蚊都嘈咁耐，果啲叫唔叫窮閪？

唔想俾佢昆水可以買se
平靚正

因為5g模組成本高，如果apple按照以前咁做，iphone 12售價一定高。

咁考慮到市場接受同而家經濟，apple決定唔跟火牛耳機，以保持售價，換取市場

當然我相信另一個原因真係為左環保，因為幾年前已經講緊賣手機唔比跟線，火牛

而且不論an，iphine用家，邊個屋企冇火牛

再講，呢個係apple定價策略，同iphone x出果時，一樣比人屌上天花板，話佢貴，但市場咪就買單。

市場用錢來投票，而唔係上連登屌apple來投票

望下上面幾多孤寒撚
一係就係an狗
一係就係充大頭學人用pro機但又唔捨得俾錢買牛

環保只係一個偽命題
你話唔想有更多電子垃圾 你老母咁你咪唔好每年出新iphone ipad iwatch囉
或者用好D既價錢回收囉
叫你自己課金買配件然後話為左地球 偽善到仆街

利申ifan

仆街，有問題都比佢地講到無問題

年年都換ipad iphone 仲有macbook pro個usbc差電 ,
usbc usba 5w 30w 50w 乜都有唒 , 送唔送都冇所謂

你咁講，全世界都唔洗做生意了。

On9

市場多窮閪係窮閪本身嘅問題

都已經第583個回覆可唔可以回應得高汁少少

一樣無耳機 無火牛

利申ifan講野就有說服力啲？
你又統唔統計到究竟幾多人棄置左原廠火牛

同埋有啲人係到用pro機充大頭

Ifans 同共果的思考模式

有一班人係唔覺得貴，你都唔明，因為你唔係果班人

班idog要靠iphone搵存在感仲話iphone係身份象徵真係笑到仆街
呢班人現實有幾窮先要搵部電話打飛機

ifan的確部份思想有問題
但an狗一樣為左隻火牛去為屌而屌
究竟邊個窮d

我個意思就係 想賺多D無問題
咪撚講到為左環保先唔比你咁

一堆人唔知12冇lightning插頭？
如果我買新機，冇跟火牛，即係要再俾多舊錢買

屌, 做生意係咁架啦

唔通講明 "為左提高我地利潤同保持market share, cut 火牛耳機. 不過你班水魚都要多多支持啊,多謝曬"

btw, 唔理apple出發點係咩, 最終結果真係會環保左

12係有lightning插頭
係，你係要再比多舊錢買

我大8仔冇USB-C plug喎，逼我用返USB-A to lightning定逼我買？

開口埋口都話人an狗就冇問題？

佢哋會叫你窮就唔好用iphone

無選擇先叫逼

apple 俾你揀

用an機想轉會但舊charger 係usb a就真係逼

但係都可以選擇唔轉會，咁就唔洗特登為咗iphone 買type c 牛

其實幾多人真係會用單頭牛叉電？

成條thread都係ifan idog咁喎清

淘寶有2port 又平D 戇鳩先同佢買

你第一日上連登
接受唔到an狗idog咁稱呼?
唔好咁玻璃心啦

個盒又可以細D 1隻櫃分分鐘裝多1倍機

一部機走天涯個d

感覺上俾Apple撚咗餐咁，呑唔落啖氣
再戰一年算

8 plus+X用家表示真係冇usbc喎

反而耳機係消耗品好易爛

應該要送

自膠
咁有lightning頭就OK

其實apple想法好貼心

佢預你有晒綫同牛，本身叉到iphone
但估你唔會有usbc lightening線做pd charging所以送俾你

佢本身可以連線都唔送

用macbook個61w充會唔會爆

佢趕絕新客
原本用iPhone 就無乜影響
新客點算

咪講咗你當加價囉
幾百蚊仲要係到嘈
下次唔送貼紙可能又要嘈多轉

你有見地買11再買12

咩叫平賣

冇touchid 真係好煩，我揸電單車冇touchid 好煩

屌, 揸車就專心啦

不過我停紅綠燈都會玩

紅綠燈一定停車睇message，公司鬼多人text我

一陣班手汗撚又衝晒出嚟
唔知而家戴口罩既人多定手汗撚多

只可以話
一個生意人
一個發明家
但用左咁多年轉唔到了
and機又柒

唔識做生意回會做到咁大
不過大罷人嘴上說不
到時咪又係照買

唔好拗，遲下samsung其他都會跟
一齊唔送火牛耳機

X + 11 pro用家表示有usbc火牛, 會買12pro max 但都會插返拖把個usba to lightning叉電算

識唔識字呀柒頭
講撚咗咁多pt一句都冇駁到仲鳩講要我當加價
你自己係智障ifanboy唔好覺得人人同你一樣啦